而家轉場去元朗幫手102A

全部同我去晒元朗

我地一路話架空黑警，機會黎啦，市民警察成立啦！

勇武，有冇野要幫手

推

幫手呀！

幫左上環先，快d幫手推返上環post!!

同問 住元朗附近 巴打們係邊到集合? 如果出黎今晚有咩target?

推一推

幫推上環，順便去元朗

西鐵站，轟落去班黑度！！！